根本香港人可以得到任何其他國家國籍係好事

有班自我感覺良好 清高 另類左膠撚塞撚住個腦 覺得有國藉d人會走啊 會輸 ，香港passport 遲早變垃圾

有其他國家國籍根本係好事 走唔走係一會事 要走既點都會走 唔走既有國藉都唔會走只係多個保障 都唔係好多人話走就走到

有左外國國籍可以方便去當地銀行開戶口走資 用當地國民身份買樓睇醫生 國安法國歌法都無咁敢易入外國公民

咁驚其他國家比外國國藉既人一係五毛一係弱智

中共就係最驚香港人有外國身分 千方百計阻止 有班另類左膠想阻埋一份 同今朝剪bno個幾個小醜一撚樣 弱9智

望下班天安門母親,自己繼續留低咪變咁樣

中共唔係驚香港人有外國身份
係驚帶埋d家產走

兄弟爬山
人地喺赤柱爬孖崗山
你地就喺美國爬總統山

勁

依家就係無身分比中國渣撚住個春袋國安法國歌法全部為左就係捉埋你入去減少外邊抗爭力量

唔好覺得人地咩都無做 自己做晒 各有各做不嬲係好重要 唔好鬥黃 ，就算坐緊既手足將來有左外國身分都可以離開香港或者比多個保障佢地 將來其他人都可以照顧番坐完屈獄出獄既手足

辛亥革命都要海外資金啦

係咪又要鬥黃? 移民走佬都係手足

姐係全部一齊入集中營好d? 就算有部分救到都唔應該救？ 齊上齊落係應該諗點樣用新力量去救人出黎 唔係一齊流眼淚入去坐 醒小小啦

唔係成日講留島不留人啊嘛

但係有幾多人有外國護照先?

香港人散落各地組織反共勢力
對中共黎講係一個幾大的風險因素
國安法管到國內的行動
管唔到國外的行動

國歌法都係

坐完冤獄既手足到時想走起碼係一條生路

班on9成日認為 得香港身份無外國身份先係最黃最叻比中共笑緊佢地傻仔仲自我感覺良好

攬炒團隊基地都係外國啦

想問下 國安法有追溯期嘅佢地個冤獄幾時先坐完？

你班廢柴係移民咋 自比攬炒團隊

同意
上面條好明顯分化狗風向撚acc

留番條命要緊
去其他國家參軍都可以幫到手

又係你條分化狗
Blocked

咁關個外國身分咩事？姐係要坐全部人坐完先可以有？

大把人被人拉過想走 走唔到 你唔想比佢地走？

呢排一到夜晚CC台咩牛鬼蛇神出哂黎

你拎住大陸passport 係香港討論區鬥黃最叻咩都做唔到，人地外國國籍可以投票選總統啊親 收夠五毛錢就休息下啦

講得出孖崗山條友一係做狗一係做懲教

美其名海外抗爭，實情有幾多人會真係咁做，大家心照啦

睇到連登突然咁多移民post，個個係到講揀五眼入邊既邊個國家好，又嫌呢樣嫌果樣，又諗住邊到好，有咩玩呀，你同我講海外抗爭？唔好引人笑啦

走唔係問題，香港人根本就好多人都係中國走落黎，所以依家再走都唔奇，但唔該你地係走，係風流快活就認咗佢啦。

我無bno 但如果人地有 想走我覺得無問題 特別係比人拉過個班 比多條路佢地 好鄧佢地開心

完全正確

你條仆街五毛都幾撚陰毒, 想連被捕手足條後路都斷埋

走唔係問題，良禽擇木而棲

但坦白講由英國放風講會平權，連登既風氣由抗爭，講香港議題，慢慢變到講點樣去英國生活，住邊好做咩好，再到五眼放風一齊接收bno，連登變本加厲係到傾揀邊個國家住好，又嫌呢樣嫌個樣，講到你有得揀，個個國家爭住要你

依家香港過千人被人拉咗，有啲被人告埋，有啲被狗被藍絲打到傷哂，但連登呢個時候竟然係諗點樣去外國風流快活？

同埋呀有啲人叫連登仔不如focus返香港先，唔好再傾走佬住，竟然被人屌返轉頭，話都爭取到平權啦，仲搞咁多人做乜，又多謝啲00後幫佢地爭取移民。我想問呢啲就係你地所講既海外抗爭？

作為被捕手足 雖然未必入獄 但留案底機會都幾大
絕對支持各國開通逃生路線

首先想講講益藍絲既說法都幾無謂因爲我認識既真藍絲都傾向返大陸住又話外國歧視華人 二等公民又剩

其次 我自己本身留左案底後未必做得返本行 講真 等緊提堂呢段日子都幾迷惘 都要諗定判刑後若果被炒點算好 雖然暫無計劃走人因爲最愛既手足親人全部都係香港 但其他手足可能需要呢個逃生出口

而香港人同世界各地增加交流完全係好事 呢個時候邊有咁易真係美軍來了我帶路 各地都受武肺重創 港人疫情過後點樣打國際線 點樣拉攏盟友都好重要

你地屌自私撚想走其實都多餘
班自私撚如果係想走既代表佢地唔信中共
唔信中共既人我覺得佢已經唔衰得晒咪由得佢走
佢留係香港都係罷工日繼續番工，同埋唔好覺得走去外國係一定生活得好好，只係一條後路 ，
無益唔益左佢地、根本去外國未必係生活好左，

但對被拉過想走既手足係好益處，因為再拉就坐好耐

個班自私人如果走唔到 留係香港 都唔會對件事有幫助 你明唔明？

英國係做緊佢本來一早要做既本分黎

我就係想講 走唔到嗰班過咗國安法都唔會走到
而家所謂平權益哂班freerider
真係流汗流血嗰班就喺赤柱剪草
平時嘆開冷氣嘅就飛去美國英國移民

講直白啲就俾人話五毛分化撚

後咩路？想問國安法有追溯期嘅話被捕嘅人有咩後路？

你都知我屌緊自私撚freerider？咁你衝出嚟吠做乜？

咁你一齊支持國安法

如果外國係接收被捕人士或者人權人士，真係無任歡迎

但你平權之後，被人拉哂個班就走唔到，要係香港做6年至10年，出返黎都差唔多30歲

但無被人拉個班，特別係嗰班冷氣軍師，個個就去外國風流快活，仲要笑尻啲仍然係香港努力抗爭既人。

小心俾人話你傻閪五毛同我一唱一和

留低俾人捉入集中營無意思，去外國留翻條命緊要啲

姐係你以左啖氣唔順班冷氣軍師有得移你無 就想阻止其他比人拉過或比人跟蹤緊想走逼風頭既機會

憑你字面意思無錯 唔通留低比人捉去集中營先係最黃最叻 人命係最重要 人命永遠重要過地方

點解要支持國安法？

要有國安法先有BNO 平權

有英國帶頭收，其他國家先會跟

人命永遠係最重要 一個地方唔會比人命重要
係重要關頭留人不留地 好正確
留得人在 先可以繼續努力 無人得番達地有咩用？

你都on9 ，台灣一早未有國安法前做緊 好多手足都係未有國安法前爭取緊其喺國家支持 ，當全部香港人都支持國安法 外國點解要收留你？

當全部香港人都支持國國安法 外國就唔會理9你啦

啲天安門母親好多都七老八十 行動不便 都仲係要被打擾

同意樓主，有條後路，安置好家人和資產先可以無後顧之憂地抗爭。睇番新疆人被抓去集中營，好多都係有外國（例如土耳其）身分，外國領事館向支那要人先走得甩，出黎自由世界講真相。

我地要做好最壞打算，首先就係唔俾中共抓我地春袋（特別係屋企人做人質）。保持初心不變，光復香港。有能力的話，在兩地都有發展（尤其是報稅俾當地政府），可以和家人兵分兩路，有事時起碼多重保障。

英國要全球徵稅不了

你可以唔拎無人逼你

網上話人逃兵、拋棄手足、自私精嘅言論唔洗理

支那嘅風向就係唔想香港人帶資產走

option, 永不嫌多

推

同意

agree

死熱狗
感情勒索迫人留低想滅族
已block

岩呀 有外國護照同走唔走真係兩會事

一來香港人學歷同各方面優勢好易拎

二來拎完就有多份保障繼續抗爭

又分化 外國手足一直以來都好大付出

正解

你所謂既freerider ,想走個班就算走唔到留係香港都唔會同你齊上齊落. 被控手足先係最需要依條後路，上面幅圖得啖笑

咁有咩問題 有後路都唔搞左先？

愛因斯坦真係好可恥

由於中華人民共和國已經背棄了 它在《中英聯合聲明》中的所有責任 香港的主權應該恢復給英 18:30

袁弓夷（袁爸爸）（4）：(中文字幕) 講話是為了改變現實 起程到華盛頓付諸行動；希望美國能讓一萬個學生得到好教育；蓬佩奧炮轟中共將行動 渣打匯豐一樣

五毛去晒邊

條友P牌五毛

仲有香港人唔會整啲咁嘅format嘅meme

香港人去左外國賺外滙咪一樣會捐錢番香港 當年孫中山都要海外籌款

唔啱聽講句，
你有乜事要坐監，
你都有領事照住

起碼無咁大機會被自殺

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門